有煩惱既入黎聽隻歌 放底你既心事

唔洗咁煩惱呀咁多位爸打絲打，煩惱總會過去既
我係依個post會不定時分享正能量既歌，大家有興趣既留個名幫推呀

劉浩龍 - 髒話阿七

擊倒了再爬 昂然爬回家
練過功夫再繼續打 就算他將你壓下

無論係返緊工定讀緊書，
有壓力果時同自己講句"屌那媽頂硬上"
冇野係做唔掂拆唔掂既

留名##fatc

劉浩龍 - 髒話阿七
[url]
[/url]

唔記得左ULT返 自膠

多謝你，
送返首歌比你
四季 - eason

仲有冇推介 起左身訓唔返

新歌

會keep住出

黑夜不再來

Eason

YO又係我啦
陳慧敏 Vivian Chan -小人物

唔知有幾多人聽過依隻歌呢 依隻歌係低潮既時候都幫我好多架

勇敢到不管結果 至知這顆心難捱餓
也許我必須這樣傻 才承受得起跌墮

當你有野煩好似得死路一條 堅持落去實有出路既

馬丁路德金講過 “If you can't fly then run, if you can't run then walk, if you can't walk then crawl, but whatever you do you have to keep moving forward.”

記住向前行就得啦 一定有出路 我講既

推

又係我啦

今日既歌係Mr - 森林

轉眼間 太多的變化 人潮內聽這鬧市的笑話
瞬間所有悲傷 都只覺渺小 慢慢學會 世界若暫停 仍不再重要

雖然係宇宙巨band 但都值得聽下
所有煩惱都係係生命既小事黎既 何必咁煩惱
話咁快就過左啦

做咩唔開心呀?

一早編好的情人 早晚始終會等到

又係我啦
聖誕節快樂

今日同大家分享既係
周國賢 - 時空

六百歲再夢見過往六歲 這一天看那一天崎嶇
才對得起當天那個小孩 無負那個小孩

如果你今日做既野唔知啱唔啱既 問下六百歲既你如果你今日做左你會唔會反對
做自己覺得啱既事 冇人支持唔緊要 最緊要堅持到就有出路

又係我啦
大家聖誕過成點呀

今日既歌係 Eason既今日

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀 總有轉機

依首歌我諗聽完一定有返正能量啦
過左唔好既 就一定會好架啦
問題有絕既時候 到左就係昨天啦

推薦一首

周爸嘅我是個地球人

用童心在求生 但求可以活得興奮
周爸既 Live A Life 成隻CD都好正

大家boxing day過成點呀?
開唔開心呀

今日我地去聽下台灣既歌
蘇打綠 - 你在煩惱什麼

沒有不會淡的疤 沒有不會好的傷
沒有不會停下來的絕望 你在憂鬱什麼啊

歌詞簡單 但係你down果時聽到真係入心
咩意思唔洗講啦
可能你依家聽覺得冇乜感覺
但係當你好多野煩果時一聽 個感覺出哂黎
聽完又會好治癒

煩惱 甚麼煩惱 除了心跳沒有大不了

今日過成點呀??

尋日share左台灣既Sodagreen
今日就同大家分享另一隊出名台灣組合啦

五月天 - 第二人生

生命不是過程 而是美麗旅程 風景有 亮和暗 也有愛和恨

聽歌詞已經覺得好正
睇埋個MV真係不得了
珍惜你有時間係依個世界睇野學野
唔係錯過左就後悔啦

咁就一日啦

今日我地聽下快歌

五月天 - 傷心的人別聽慢歌

讓心跳 動次 動次 動次 動次 感覺活著
我不管 站著坐著 躺著趴著 都要快樂
讓音樂 動次 動次 動次 動次 快要聾了

傷心洗乜驚wo
聽返E隻歌開心返
唔洗鬱住係咁心 唱出黎啦
正能量返哂黎

巴打 你真係好好心機 加油

希望有心失意果時睇下麻

好唔開心
頹

咩事唔開心呀

為錢煩

唔洗咁煩wo

又係我啦
就黎2016年完結啦,咩唔好事都走哂啦

睇到樓上因為錢煩,就決定分享依隻歌啦

古巨基 - 錢錢錢錢

誰能避免講錢錢啊錢缺錢不可以
我心重千斤卻為銀紙

我都為錢煩過 問題會過既
過左就唔會煩架啦
最緊要唔好唔記得身邊既人

31號啦
2016年最後一日啦
16年有唔好既野都會過去
新既一年新開始

聽左2日台灣歌
今日就返返香港 聽返廣東歌
張敬軒 - 酩酊天使

朋友再與你說說笑笑已經不可以
而我要奮鬥每日如是
珍惜的呼吸也許休止
活著已是最好的心意

歌名都係黑澤明其中一部戲之一
而黑澤明既酩酊天使係講用社會失敗人既正義感做對比
張敬軒就講諗起死左既朋友再話會積極生活落去
大家都有對比
唔辛苦過第時又點會珍惜開心
要積極生活落去呀咁多位

心事係我肚餓，而煩惱係我唔想離開個被竇

動起來啦爸打

2017年快樂呀咁多位
上網搵左張圖送比大家

尋日就講起黑澤明啦
今日就直接播黑澤明啦

陳奕迅 - 黑擇明

死也未怕又怕甚麼苦戲 不如重溫好戲
死亡遲早都找你 切勿憑自己

首歌好簡單 就係叫你唔好咁快絕望住 仲有出路
黑澤明既戲都係用黑黎諷刺白 就好似黑道人物有正義感咁
其實就算幾絕望都好 點都會有當既出現

仲有樓上話肚饞 見係今日係2017年 就比多送啦

鄭少秋 - 香港料理

牛肉加蔥花 要烏東嘛
照燒Ｄ雞柳又試口下
然後海鮮湯 伴醬醋茶 還未完又再加
前面燒矮瓜 串燒Ｄ嘛 魚類新鮮嘛又記掛
然後加州卷 共兩客冷面 破紀錄老板都驚訝

遙望獅子山 世紀斑霸 繁盛的景致又賽馬
同賀燒煙花 共我阿爸 求未來別再差
陪伴小娃娃 看真青馬 沿岸Ｄ機建大變化
如若加薪嗎 就約你嘆茶 盼市道再可添升價

其實香港人想要既野都冇變
大家好簡單都係慢慢捱到升職加人工 同屋企人食個飯飲個茶
依家既你未來條路係辛苦架 但係上一輩都係咁捱出黎
堅唔堅持冇人阻你 都會人去理你 只有你自己先可以阻到你自己
上一輩既人做到 點解我地做唔到?
2017年繼續加油啦

老友 唔洗咁煩惱wo 總有你的人既

陳奕迅 - 愈想愈無謂

張學友 寂寞的男人

訓唔著

陳奕迅 - 黃金時代

你回來你不回來 儘管天蹋下來

雖然唔知多唔多人睇過我個post 睇到既支持下推下呀

鍾嘉欣 - 一人晚餐

就算一人晚餐一人望海我會習慣
兩人座駕縱沒旁人我懂欣賞孤與單

有心事呀?

陳奕迅 － 葡萄成熟時

別讓 寂寞害你想得一夜白頭
贏得不需要的自由

有時喇

有時做咩呀?

當然係周國賢 好歌推介嘛

我以為你有時煩惱
有時正呀 周爸live a life成隻都好正
仲唔訓既?

頭先開左post 有講到

Btw 有咩好歌聽下

你想要咩歌呀?

BTW 表白點

多謝支持

嘿嘿 中獎了
有無啲似你名既風格

有女就聽依首啦
[url]
[/url]
似我名既風格即係英文歌?

1月1號過成點呀大家
咁就1月2號啦 大家好麻

今日就完左叱吒頒獎禮
入面我最喜歡歌曲入面有我今年好鐘意既歌 同大家分享下

方皓玟 - 你是你本身的傳奇

你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器
學會爭氣 未能放棄

唔洗怕人點睇 向前衝 唔好放棄
到時你就會飛架啦
堅持落去呀咁多位

其實方皓玟小明出道成10年先有獎
堅持住就有成果

又到今日啦
今日既歌我想分享好耐架啦

周柏豪 - 只有一事不成全你

鬥志軟弱無力 無嘗不可
容許我為你默默生火
若然肉身遭綁架
逃生那道奇門極近 永沒上鎖

有煩惱?永遠都有人支持你既
依隻歌本身Pakho鼓勵好友寫既
當你失意果時諗下你D朋友 屋企人
你要為佢地努力呀

正能量post

密封罩

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙地震

咁就過左一日啦
過成點呀

今日既歌就係周國賢 - Children Song

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態
而你赤裸裸脫俗如像小孩
想笑就笑要嗌就嗌

童真看世界
有時唔洗睇野睇得咁執著既 放開D睇 可能僧睇到另一面呢
唔好比人影響到 要堅持嗶

一月5號啦,咁就過左2016年5日啦
大家過得開心麻?

十大金曲獎岩岩出左啦
今日分享既就係十大金曲獎其中一首

李克勤 - 一個都不能少

有人來吻 有人來鎖 都影響我 繼續做我
一場人生 恩人如此多
是鋪天 跟蓋地 撩撥我 萬千的 昇與墮
如若要 答謝誰 上半生 早滿座
新故事 留待你 像彩蛋 分散著 給我

係人地困難既時候你幫過人
就會有人係你困難果時幫你 即使唔係同一個人
所以有煩惱唔緊要 最緊要堅強面對
一定會有人幫你既

唔睇唔覺咁就8頁啦

今日睇起有關方皓玟既文
即刻諗到首歌可以share

方皓玟- 唵嘛呢叭咪吽

當心生小念頭 別下手 挫折恐懼明天會走
過份憤怒時摧毀所有 努力去面對別抉擇退後

心態好緊要
有時你改變唔到事既發生 試下改變心態
努力面對呀

最大煩惱係聽日考數

中學考試?

如果肯甘心輸嘅話，我嘅人生就會幸福快樂好多

尋日忙得濟up唔到歌
今日補返2首

今日就比香港兩隊band既歌啦

Rubberband - 發現號

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 成全這最美歷險
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐

ToNick - T.O.N.I.C.K
[url]
[/url]

傻 得夠快活有貨熱血錯又怕咩woh
我 信個世界無野難到我
就算傻 好過怨地怨天呢係屋企齋HEA白過
最尾怕咩無結果 起碼我做過

樓上話 如果肯甘心輸嘅話，我嘅人生就會幸福快樂好多
我就話就係因為人唔會甘心輸 所以先會快樂
上面2首歌詞都有講 想做就去做
冇結果又點 你做過呀起碼
唔做過可能你會後侮呢
小弟都有好多好多野冇做 都有好多野後悔呀
加油呀爸打

個post好多笑哈哈
感覺好正能量

當然啦

9號啦
過成點呀

今日就轉一轉去聽一聽愛情

吳雨霏 - 生命樹

明日練到 真的剛巧見你伴侶
面容並無畏懼
明日練到 不屈不撓到放下你
就算 痛能捱下去

失戀之後 人地可能唔會再關心你
再唔開心都可能係自己製造
放低永遠係最難 何況擁有過
比一個時間自己喊
喊完就開枝散葉 繁殖出花與蝶

2017年既第十日啦

接住都係愛情既歌啦

陳奕迅 - 16月6日 晴

道別了心碎像似亂麻 仍然沒法強裝瀟灑
發夢也無暇 驚怕 沒辦法將片段再捏拿
赤痛心裡打結如麻 像沒法可以在這年華 拋卻牽掛
一切在等火化 如像似落霞 等消化 算吧

過左去就過去啦
諗返以前既野係難受
但係都係回憶既一種

又係我啦
估唔到post左咁多日

今日既歌手第一次post
容祖兒 - 特別嘉賓

當我最快樂時替我高興
當我要放任時賜我反應
有你陪伴氣氛總有保証
娛樂我是你本領
唯獨你當我最快樂時替我高興

係最煩既時候一定有人係你身邊既
唔只愛人架麻
冇人呻既話上黎吹個水啦

識野呀ching

你入黎我個post都識野呀

正評
ching嘅正面樂觀好欣賞！
加油
近排好鐘意聽嘅一首歌，大家聽下之餘順便俾自己聽開解下自已

If this night is not forever
At least we are together
I know I'm not alone
I know I'm not alone
Anywhere, whenever
Apart, but still together
I know I'm not alone
I know I'm not alone

以後別做朋友

CHING唔錯
不過小弟聽開中文歌多

又係我啦
今日又係小明既歌啦

方皓玟 + RubberBand - 終於好天氣

Don't be afraid
絕處到底可反彈高飛
沒有永久的劫難期
泥中翻身勇敢地 撐起

一首充滿能量既歌
有咩事同自己講句Don't be afraid
換個拍子咪又係一條路

樓主真係好勤力同埋好正面

可惜唔識post link

格式入面有架

又係我啦
今日同大家講一個故事

周國賢 - 離魂記
[url]

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
陪伴那位直至死 才發現是錯愛 錯配的色彩

愛情係享受但都可以難受
離開左既我相信會再見
只係身份唔同
所以唔洗咁介懷
我自己經歷過
最難都係放開 加油咁多位
一定會冇事既

又係我啦
今日同大家講一個故事

周國賢 - 離魂記

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
陪伴那位直至死 才發現是錯愛 錯配的色彩

愛情係享受但都可以難受
離開左既我相信會再見
只係身份唔同
所以唔洗咁介懷
我自己經歷過
最難都係放開 加油咁多位
一定會冇事既

你講得啱 唔應該太擔心

我都送首歌上黎啦, 都算幾新

Austin Mahone - Shake It for Me (feat. 2 Chainz)

咩事咁擔心呀?

又係我啦
尋日講完故事
今日又有新歌

張敬軒 -羅賓

無論你想拯救宇宙
或坐於屋頂望月球
仍永遠有我 充當副手
難分左右 只分到你的身背後
仍等你 頭一仰 就跟你走

每個人一生入面總有幾個重要既人
你平時又唔會點搵佢
但最煩既時候會聽你講野
所以話 唔洗煩wo老友 佢仲係你身邊
煩既時候搵返人啦

又過左煩忙既一日啦
今日就SHARE一首個個都聽過既歌啦

王馨平 - 生命有價

盡快將 憂愁眼睛 憂愁面孔
憂愁內心 拋棄吧
找回你的微笑嘴巴 一同和唱 可以嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦
一同拍掌全力讚賞生存是有價

我諗冇一個人冇聽過啦
雖然好耐 但每次一聽完都會個心舒服哂
意外一定有既 好快會過啦

想問飲左酒到宜家都未想訓 應該聽咩歌?

今日過成點呀大家
今次同大家聽下英文歌

Katy Perry - Firework

You don't have to feel like a waste of space
You're original, cannot be replaced
If you only knew what the future holds
After a hurricane comes a rainbow

每日都係獨一無二
唔好比人地既眼光睇死
人地唔識貨唔關你事
比D自信 活好每一日呀